據報中國已準備十億玉碎計劃對抗美軍

中國本土上對國民進行大規模軍事訓練。不論男女老幼都要參加，幾乎達到了全民皆兵的程度。目的就是要讓全體國民以必死的精神和即將到達中國本土的美軍進行焦土抵抗。

可以想像到一叫衝個下9成人會轉身 剩返1成人係行動不便

肉碎計劃

好mean

解放水軍

9000萬黨員發動蝗蟲🦗計劃
入境美國

明明就係13億喪屍衝上去好似雷神拍個套末日之戰

今時今日支那人. 仲係50年代咩?
知道共產黨有幾仆街. 敢怒不敢言咋.
搏命? 領導先上啦

屌！後面有枝槍指住，唔衝就射殺

天皇萬歲衝鋒

打杖最重要國民齊心，
共產黨要確保人民唔好起義作反，可能共產黨知道呢一點所以咁多年嚟都唔夠膽打杖

你都有枝搶轉身一齊死囉！白痴仔

步兵有咩用

堅定流醬汁呢

9up拉

响海上或空中打乜嘢？
電話？

香港都每人派支槍，維護國家安全，全民有責

支那能叫玉碎嗎?叫缸瓦碎

玻璃碎

真定假，唔好氹我開心